大家今日收復返幾多失地？

前日輸6皮，真係傷心死了
Btw,今日港女爆上4百幾點，收復返4皮幾...計返勻都仲係輸緊...
股友們戰況又如何

輸10k
琴日斬左3k
今日升賺番2.5k

點睇後市。向左走向右走咁怪，
一早輸錢斬左，唔識玩

又再進入最後9k 大直路，希望今次可以一次過追番曬

7月開局段估應該都會再推一推上去

有斬獲已經很不錯了

9k唔難追啊

但我次次去到最後兩三k 就會一夜回到解放前，都第三次係咁啦

事不過3,今次唔會架喇

賭波好過喇
易買咁多

今屇唔易買啊c兄，德國🇩🇪已經說明一切
炒股起碼有得守下，賭沒就all in or nothing

波*